+++
title = "更新通知模板"
description = "更新通知模板的信息，支持更新显示名称、模板类型、模板配置。 "
weight = 4
+++

更新通知模板的信息，支持更新显示名称、模板类型、模板配置，不支持更新通知模板名称。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至管理视图。

2. 在左侧的导航栏中单击 **通知** > **通知模板**，进入通知模板列表界面。

2. 单击待查看通知模板记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **更新**。

	**或**：
	
	1. 单击待更新 ***通知模板的名称***，进入通知模板详情页面。
	
	2. 单击右上角的 **操作** 下拉按钮，在展开的下拉列表中选择  **更新**。

3. 在 **更新通知模板** 页面中，参照 **创建通知模板** 内容更新通知模板的配置信息。
